香港警察冒充示威者帶頭破壞

原來掟磚同汔油彈係警察做！
枉我仲咁支持佢地

搞完黃大仙宿舍之後 啲狗發晒癲

文宣組全面進場！